【I/A】守望傳說 Guardian Tales (21）儲定錢收養狐狸妹妹

廠商：Kakao Games Corp.含中資

Kakao Games, the gaming division of South Korean messaging giant Kakao, raised around 140 billion won ($130 million) from a number of investors, led by Tencent. The Chinese megacorp invested 50 billion won ($47 million) in Kakao Games, now owns 22 percent

官網

如無意外下期預告：

thx豬仔巴 上期跟唔到海軍活動仲係三星

扮膠街架
痴線

屌

狐狸妹妹絕密無碼流出

btw credit比返 Harvey同 胡斐 巴打

仲有冇高戰力未有會
爭緊頭三

唔好搶哂d高手啦
唔夠你地玩

有冇公會收人呀

無咗個角色評價list既

想屌狐狸妹

可以答你其實隻game有愛就得
普遍3星有練度有專武隻隻都勁
特別勁既有以下幾隻：
海軍 = 全能型, 仲有血量加成, 最強輸出坦
土花 = 全驚最高攻擊成長, 快速儲氣輸出第一
土弓 = 攻速快, 二技減防, 持續輸出
火爪 = 瞬移攻擊, pvp遠攻手剋星, 除火屬外都有攻擊加乘
尤金/電單車 = 近戰隊core隊員, 近戰buff 50%

其他就睇情況再問啦

FBI

一齊拎鑽姐

咩組合技

lm

尋日岩岩土弓升到上四星
而家手動可以刷到土70第一關
但auto就差小小先三星到
配置係土弓，海軍四星，土仙，暗炮[3星 冇專]
個plan係想農到5星土弓之後用土弓刷海軍70升海軍5星
暗炮應該係需要換走，如果簡多一隻練，又可以for到日後打海軍關都用到既
會推介邊一隻色？？？
土屬既二星應該齊晒
好似除左阿依莎，其他都四星

唔該各位大佬

未開始打鏡 唔知要咩配置

另外實用2星大部分都會係主線拎到
屬性buff: 普主角, 水白狗, 土青葉+阿寶, 暗吸血妹, 光團長
近攻: 暗騎, 女僕
遠攻: 小紅帽, 海賊
近防: 武術家
遠防: 異界女
暴擊率+: 土狙, 赤雪
技能攻: 雙子奶, 暗科學家, 可可, 火龍
技能-cd: 索菲, 欺詐魔法師
生命: 土拳, 魅魔, 皇女
防禦: 團長, 雙子拳, 土拳, 蘭芳
特殊向: 店長(護盾)

有錯請更正

岩岩整理完2星角被動
發現火屬係無屬攻角
睇黎會係淨低果5隻英雄（唔計皇女）出

苦惱緊300里程換土花，火爪定電單車既專好。現有土弓專

有無皇女同土狙

懷疑自己j 得太多狐狸妹
打錯打多左都睇唔到

阿依莎，chain係加攻buff果隻係咪就係皇女？
呢隻有
土狙加組隊buff都有，四星而家

土弓土狙皇女土仙
用依個 你刷而家土70都得
海軍就要睇你土弓練度 輸出要高

用全土隊可能仲好
因為佢本身係刷土碎, 可以一齊上4星
土仙阿寶被動都係加土屬傷
仲可以連哂combo

隻game 咪送左隻火屬攻buff3星

但我而家另外兩隻係完全冇升，auto既話我擔心佢地企唔到尾

皇女如果無練過好易比怪秒左
出唔到招技同打少隻無分別
但土2星角死左被動會繼續維持

應該咁講我再分散練兩隻可能兩隻都即死
集中一隻可能仲有機會企到

我淨係睇2星呀

質素上佢同2星差唔多

隊員係開左combo技就唔使升
手控土弓應該好易過先係

想問暗科學家主線有冇送？

暫時無
要抽

全遠攻

幾時先可以全5星

盲生
姐係我土狙開被動
主升皇女就ok?

2星黎講皇女招技真係好屈
根本係非洲T0 角黎

皇女打4v4 pve都有用
練住lv 先
覺醒繼續留比3星

琴日試玩 頭10中左火龍化身（？）
之後抽埋保底武器 專武 中左純真
係咪繼續抽火號角

武器保左底就唔好再抽
呢隻驚抽人好過抽武
專武靠300里程換

當然你如果係歐洲血統可以試

係去抽尤金？

有冇公會收人？

係喎你首10中火爪應該無左人物保底
等每日12點去武器pool 抽埋淨低3日既免費10抽
中到火爪專之後就all in 人
中唔到就儲下石先睇對尤金有無愛
開局階段係唔需要升幾隻3星，all in 資源落一隻主控就得

下下都300里程換得幾多把

主帳有
海軍 光劍連專 (火劍 火爪)
括住冇升過 其他平均 55lvl
打到夢魘世界四
開始唔夠經濟值同錢用
有冇組隊建議

後悔升左主，草奶，水果隻海盜槍上50+
燒左勁多資源

手多去開左隻分身
中左火瓜連專 同埋光劍
為左把專轉過去好似好不智

想請教下呢個組合

卡片應該點分配？

暗女裝回復力 好似無咩效果

琴日啱啱玩，有冇公會收人？

我用土弓 土妖精 土矮仔 +隻遠攻24%增加

有冇人會留保底抽狐狸

自己個隻騎士是咪唔駛刻意升？

火爪好似有d脆皮

係 無用的

無聊整下Q & A

Q1. 首抽抽咩好？
Ans:
最理想係3星角連專武, 但現實連3星人或專武都好難出
最實際做法係抽到3星強角既專武, 之後所有石allin人
（有錢人做法係直接買首抽）

Q2. 前期要做咩？資源點分配？
Ans:
- 揀好一隻主力角, 將所有資源比哂佢(可以買埋$398升佢上4星就好打好多), 隊員覺醒淨係開combo技果一圈就夠
- 衝主線 > 卡關就去打塔50層, 有極大量資源, 唔識打boss睇下面
- 通關World 3開羅馬4v4, World 4完開實時pvp (每日1200-1300,1900-2000先有得入場)
- 每日留50體力打活動
- 覺醒關3次唔使體力
- 資源關通過一次有3星就唔使再打
- 進化碎片係過完主線先開始刷
- 入公會打公會boss

Q3. pvp成日唔夠人打點算
Ans:
其實好合理, 隻驚開左成個月大家練度都有返咁上下,
新手要慢慢build慢慢收窄差距
當然課金永遠可以幫你快d打上去
但如果零課微課, 建議你都係老實升盡左䝅注控角先諗
pvp獎勵唔會差太多, 都係幾百石

Boss相關:
5-7 豪鬼
4種攻擊模式
- 瞬身拳 < 只有離佢遠先會用, 同佢保持2個身位距離就唔會出呢招
- 身邊4個方向爆氣 < 企係無紅色既範圍就ok
- 向前9打 < 最好攻擊機會
- 元氣彈 < 見畫面黑哂就要開始跑避元氣彈
唔貪刀就好易過

7-5 魔王
3種攻擊模式
- 向前方向打3條直線 < easy
- 噴火3部曲: 跳起向4個角落8個分向放火, 身體附近噴氣壓, 跳入中間儲氣爆火(普通爆3下近中遠，殘血時會變5下近中遠中近）
< 最好避法係佢跳返中間果時離佢2-3個身位，爆完第一下即刻跑入佢身邊, 殘血會爆多2下, 睇時機彈出彈入
- 跳去角落射死光 < 企佢另一邊腳邊就無事, 唔好靠中間果粒石, 係會比佢射爆

歡迎大家補充
屌我又打錯字

有冇公會收人

終於有人整Q&A
21個post都無人想整

想問下PVP 話我冇得再拎戰鬥章係咪再打都冇? 只係嬴左就升分咁?

係

見呢排多左好多新手入坑
想同大家一齊享受呢隻好驚
我為人人，人人為我

好人一生歐氣纏身

THX JOJO

想講下家園
新手應該盡升家園lv
唔洗乜都升晒先升主城

唔洗太注重升d低lv建築 因為最後要拆左佢地起高級野

真係架!? 我仲係咁升D 鋪頭
但唔係升左鋪頭D SP會儲得快D咩?

好似d角色先會生產sp所以係咗升旅館擴充多d人位

1星店 同 2星店分別在同lv 時
生產飲品/食物/遊戲既數量 2星會比較多

個3行bar先會快綠色

岩岩先打到第8關一路都主練海軍+暗炮+隻補師
諗緊第3隻換咩入隊好
主角淨係升左lv

隻新英同海盜都有專武
係咪應該開始練水隊先？

所以其實唔洗升?
我升到勁撚高仆街

主城/家園相關:（credit: 唔能話你知 巴打）

想講下家園
新手應該盡升家園lv
唔洗乜都升晒先升主城

唔洗太注重升d低lv建築 因為最後要拆左佢地起高級野
如果你發現升主城心心需求大過你最大容量, 記得去上方升大樹

右方有棵罐頭樹係World 5 有用

------------------------------------
Q4. 點解主線成日都做唔到100%？ 執唔齊紫幣黃星點算？
Ans:
關於100%達成, 絕大原因係支線未做哂或要通過之後主線先做到
其實主線故事會限制左你去既地方
所以有機會係劇情未去到/未開哂個地圖既所有地方
建議你通關全部主線先返轉頭打返miss左既野

e.g 大家必問World1 土仙子漫畫書任要World 5先可以做齊

升到3條變綠色就得

我

蘿拉任,...煩到衣家仲未想解

1星個啲 我拆哂 有2星落2星先

旅館8 lv 但資源差好多先綠

聽人講 資源綠色，sp會再出多啲

有無地方可以裝d 攻略資料等下個post可以用返呀
唔想打完又浪費左

你意思係由金有專武?如果係既換走主角會即刻高傷好多

THX 歐豬巴

屌 打打下又話維護
即係扣分定打和?

有
但練度低d
同埋見人多數話純色隊所以唔知係咪入海盜好過由金

一早講左會維護啦
1300先開始架喎

我隊得暗炮, 水屬白狼, 主角, 瑞秋, 仲玩唔玩得落去...

暗炮有無專

聽人講佢無專....我比左把暗槍佢用渣...

而且抽角連專，都費事練，儲下圖鑑就算

in game有得check
3星必有專 2星先未必有

咁等佢維護完再CHECK~

會友鏢局
招1打手 暫排170
目標入100名
入會要求：高輸出過個會長就得

窄窄地
你會打得好痛苦
襯呢幾日有免費抽又有保底活動不如開個小號試下刷

圖鑑個度 有無英都有得check

等維護完抽埋今日既石同免費抽再決定點先.

純色隊我自己覺得作用不大
當然有就最好但你既然本身都練左幾隻係唔同屬既
抽到一隻強勢角就梗係用強勢角
再者由金組隊技係加近戰攻擊力
點都好過主角

一開始好難綠哂 起碼黃左先

有火爪尤金同土花
但三隻都冇專武
我應該要換邊一把專武先？

想講雖然好想入大家既公會但係發現自己DPS同練度都好低
所以放棄了 係自己亂入個公會休閒下就夠

Thx幫佢升下lv先

好好睇喎個劇情 點會煩

Q&A暫時整理如下

Q1. 首抽抽咩好？
Ans:
最理想係3星角連專武, 但現實連3星人或專武都好難出
最實際做法係抽到3星強角既專武, 之後所有石allin人
（有錢人做法係直接買首抽）

Q2. 前期要做咩？資源點分配？
Ans:
- 揀好一隻主力角, 將所有資源比哂佢(可以買埋$398升佢上4星就好打好多), 隊員覺醒淨係開combo技果一圈就夠
- 衝主線 > 卡關就去打塔50層, 有極大量資源, 唔識打boss睇下面
- 通關World 3開羅馬4v4, World 4完開實時pvp (每日1200-1300,1900-2000先有得入場)
- 每日留50體力打活動
- 覺醒關3次唔使體力
- 資源關通過一次有3星就唔使再打
- 進化碎片係過完主線先開始刷
- 入公會打公會boss

Q3. pvp成日唔夠人打點算
Ans:
其實好合理, 隻驚開左成個月大家練度都有返咁上下,
新手要慢慢build慢慢收窄差距
當然課金永遠可以幫你快d打上去
但如果零課微課, 建議你都係老實升盡左隻主控角先諗
pvp獎勵唔會差太多, 都係幾百石

Q4. 點解主線成日都做唔到100%？ 執唔齊紫幣黃星點算？
Ans:
關於100%達成, 絕大原因係支線未做哂或要通過之後主線先做到
其實主線故事會限制左你去既地方
所以有機會係劇情未去到/未開哂個地圖既所有地方
建議你通關全部主線先返轉頭打返miss左既野

e.g 大家必問World1 土仙子漫畫書任要World 5先可以做齊

------------------------------
角色相關:
前言其實隻game有愛就得
普遍3星有練度有專武隻隻都勁
特別勁既有以下幾隻：
海軍 = 全能型, 仲有血量加成, 最強輸出坦
土花 = 全驚最高攻擊成長, 快速儲氣輸出第一
土弓 = 攻速快, 二技減防, 持續輸出
火爪 = 瞬移攻擊, pvp遠攻手剋星, 除火屬外都有攻擊加乘
尤金/電單車 = 近戰隊core隊員, 近戰buff 50%

其他3星就睇情況再問啦

另外實用2星大部分都會係主線拎到
屬性buff: 普主角, 水白狗, 土青葉+阿寶, 暗吸血妹, 光團長
近攻: 暗騎, 女僕
遠攻: 小紅帽, 海賊
近防: 武術家
遠防: 異界女
暴擊率+: 土狙, 赤雪
技能攻: 雙子奶, 暗科學家, 可可, 火龍
技能-cd: 索菲, 欺詐魔法師
生命: 土拳, 魅魔, 皇女
防禦: 團長, 雙子拳, 土坦, 蘭芳
特殊向: 店長(護盾)

-------------------------------
Boss相關:
5-7 豪鬼
4種攻擊模式
- 瞬身拳 < 只有離佢遠先會用, 同佢保持2個身位距離就唔會出呢招
- 身邊4個方向爆氣 < 企係無紅色既範圍就ok
- 向前9打 < 最好攻擊機會
- 元氣彈 < 見畫面黑哂就要開始跑避元氣彈
唔貪刀就好易過

7-5 魔王
3種攻擊模式
- 向前方向打3條直線 < easy
- 噴火3部曲: 跳起向4個角落8個方向放火, 身體附近噴氣壓, 跳入中間儲氣爆火(普通爆3下近中遠，殘血時會變5下近中遠中近）
< 最好避法係佢跳返中間果時離佢2-3個身位，爆完第一下即刻跑入佢身邊, 殘血會爆多2下, 睇時機彈出彈入
- 跳去角落射死光 < 企佢另一邊腳邊就無事, 唔好靠中間果粒石, 係會比佢射爆

-----------------------
主城/家園相關:（credit: 唔能話你知 巴打）

想講下家園
新手應該盡升家園lv
唔洗乜都升晒先升主城,
唔洗太注重升d低lv建築 因為最後要拆左佢地起高級野

補充
左上去到黃色係合格
去到綠色心心生產會再加快
如果你發現升主城心心需求大過你最大容量, 記得去上方升大樹

右方有棵罐頭樹係World 5 有用

理論上係巴莉
1. 巴莉無專 場都唔洗落
2. 佢可以打到好多要遠攻既西關

慢慢嚟啦

依度都大把休閑會

最簡單:
所有店升到3等就停
全部拎去谷旅店同儲心心個棵樹到9/10級
有新商店就換
但係佢地升到4等都仲係同初始1級建築一樣賺咁少心/錢
可以留番3個1級3等既店到最後, 其他慢慢切換新建築物

有課金可以盡快起好商店開哂D格仔, 有時有好野賣要用石頭

記住最後每樣建築淨係夠起一樣
起重覆嗰啲唔使升爆 遲早要拆

其實係因為公會戰期間需要人人有返咁上下戰力追排名
咁都係好事黎
比個目標自己衝上去

我估佢點點點既意思其實係 聽人講佢無專好廢

好彩你無棄驚

我再加埋你果d 家園相關去template先
今個post爆之前先再send出黎比大家用

下個post topic 係 終於有Q&A啦

知道

新手想問下留50體打活動係打啲咩

上面有個巴打問男女主角有無用
我答漏左
佢地最大用途係 活動必有20%bonus(暫時睇都係）
練左對資源唔多既人打活動個loading無咁大

尤金活動裂谷 5場
有好多活動點數拎獎勵

純粹係懶...

活動個裂谷

活動專有裂縫 打pt 夠就有野送
性價比都算高

活動Rift
有分Lv 20 30 40 - 70 果個
用指定加成角去打會有多50%/20%既分數比你拎活動奬勵

其實好慘
比人bully仲要比人利用

想問下幾時先會再同個幕後兇手打岩岩岩岩先去到第7章

想問咁多張卡片，大家點簡？

咁我應該打呢個先？唔好打主線住？

如果佢有得重睇劇情就好了有時想睇多次

成隻game都暗黑...第8章sad L 到,連d 支線都cls

我未打第8 唔好劇透thanks

50體姐都係
有能力就打左先 盡打就得

第一個十抽就無左保底無得留

佢d劇情真心正，唔睇浪費左
第2-第8章都好正，最正係惡夢模型 劇情都有新意，唔係純變難

岩岩先過完天堂堡壘塔35 冇土弓已經好難清d塔
打到40睇下攻略 覺得自己完全唔會過到

個支線真心慘

再實日日中午都送50 咪拎黎打裂谷 獎勵認真唔錯

yes
呢5場日日清既，唔打就蝕左
盡力打可以入3隻加成角都打到3星既Lv
e.g 我50lv可以+60%拎3星
但60lv 就算用主力都只可以打2星
咁我會選擇5場都打哂50lv關

提一提nightmare 最好每完一章就打一章
隔太耐一來唔記得劇情 二來切菜咁切都悶悶地

100抽0白盒慘啲定支線慘啲

如果係人地抽 咁支線會慘d

如果係你抽 係咪會開心啲

惡夢係主線既後續故事
超有誠意
快d更埋World 6-8啦

btw 廠商係咪睇過慎重勇者先有呢個諗法
同一個世界會因為一d原因變難度

唔係有保底既，我同你一樣

想問更新D咩

我連100抽既石都無
我最慘

Send左信屌鳩佢個翻譯，覆返黎話下次一定會改善呢個問題，希望唔好撚吹水

意思唔岩都算
亂碼都敢出街 講講下野 口口 都唔知咩來

呢個真係 屌 派石啦

算好架啦起碼肯聽人講會改

我150抽海軍1白盒， 好彩就係海軍。 唔係而家我可能棄左同唔係你個會入面

家園相關提埋砍樹除草會有覺醒石拎？
雖然唔多，但都叫做可再生資源

其實好明顯係台灣kakaogame分部D人仲係初嘗試先搞到咁
如果係韓國人真係好少會有呢D咁低級既問題
不過我諗客服係有聽既 只不過真係要時間去改
算好過其他手遊架啦

唔係砍一次咋咩
可以再生？

大佬隻game靠劇情搵飯食，咁撚求其真係作死

我都係好遲先知，暫時草堆肯定會再生，但d樹未見到有

我專登唔玩kingsman 果關住
睇下更新完Manner Maketh Man 會唔會改返岩

聽人講佢啲翻譯keep 住改緊，例如5章個叮咚噹好似已經改返

但明顯佢翻譯人手唔夠，所以越新果啲基本睇到全部 Google translate

Fix bug

見巴哈d人話有某d字句已經改返

真係敗筆黎, 所以打劇情建議轉番英文, 好笑好多

Fb好似好多人屌pvp鎖血掛 咁快就有外掛

始終韓仔公司
不完美可接受待改善啦

35對土弓都冇乜優勢,得技先打到塔
用D原2星打仲好

可以再生不過前期唔值得花太多, 3000 8000個D得最低級同埋幾百蚊錢

一直都有掛
越係可以用模擬器玩既驚越係有機會有外掛
暫時最嚴重係 入場秒殺 同鎖血
不過鎖血回血都有機會係連線delay出唔到正確血量

我用船長過左啦 問題係40仲難好多

話說裂谷關打沙沙嘅關改走左BOSS房前個凹位,唔洗行咁遠

頭幾個post已經有，仲有埋link 添，咪又係支那賤種淘寶d支那豬賣既

暫時就聽，用過既都ban哂，但都要靠玩家幫手report, 記得cap圖/片就得

40就真係土屬有優勢

我淨係打左活動第一章停左玩，見佢做得咁差hold一hold先

200抽出白盒4星武not專 慘d

樹木都會。

即刻加返入qa先

有d俾人踢爆係google翻譯真心柒撚到...
營運收左錢就咪撚咁 hea

其實第5關個樂譜係邊到搵 ?想知返...我睇攻略過咋

咪果個鐵人靶

只不過中文佢係錯既，陰鳩你

英文真係無問題
我覺得係台灣分部問題黎
見好多時直接英文email營運都覆得快
反而亞服呢邊d cs 好慢

from 之前無左acc既經驗

但最終你都拎唔返即係佢地做唔到野

想問大家卡片都係用+攻 /血/防之類？

請問有無公收留新手依家得20kdps

另外想問我刷碎淨係夠 auto打40lv
照唔照刷住先？

po 頭終於有野擺

我都想知有無咩特別組法
而家輸出都係裝兩張atk , 坦就兩張def

主線先

想講維護緊走左去玩韓服
一打完1-4 睇一睇信箱送勁撚多體勁撚多石
真係覺得台服好菇寒
韓服直送500體+3000石左右
姐係比你十抽首抽

入得

唔係點氹你課

仲要一開始就比勁多經你升
我十抽中土弓

非洲人唔好放棄，我個acc所有關清晒，先中一隻船長咁大把，其他中埋啲垃圾2星專武果啲。
更新完之後 抽左70野，中左火爪，土花連專，疆屍妹再夠里程換返把船長專武

一樣

睇你點睇，我覺得依家都算係咁 慢慢玩就好

其實呢隻真係育成game
如果唔係想追pvp既話真係唔需要太在意
當然抽得中就梗係最好最開心
但欣賞呢隻game同埋用自己方法去打嬴d關都好有成就感架!

台服我覺得真係體力比得太少
掉落物機率低但唔夠體力比人肝 好快d肝之朋友會離去

睇打咩
pve 輸出就攻 5% 同殺人+攻8%
坦/奶就 血+防
4v4就唔用得殺人加乘系列

殺心+攻8% 細關 去細關係唔係重新計？

有冇人成日唔記得打覺醒石

等開ser 小課一下

公會: 光復俱樂部
有興趣既巴打隨便入，日日打協力，login就ok
仲有一個位, 有Tg Group

開左啦

留一 要聽日先入到

我想入

點解我唔覺得有補底 抽極角都冇白盒

有冇公會收留小弟, 日日玩 日日打協力

入到抽野左上角有寫幾多次內會中 除非你抽左

試過兩日真屌出聲

邊到

你係咪之前抽到左啦~?

三十抽內中會冇左

幾耐先有一次補底 有冇話1日1次定點

而家就一世人一次 之後會唔會再出就唔知啦

抽哂啲石都唔中暗狼同科學家

暗隊既話用住隻可可頂住先得唔得？

你隻豬同人地隻豬都只係得一次架咋
食左就無左

呀屌 仲以為每30抽一次 仲係到狂抽

每30抽一次一早被人屌爆屎眼 之前課左D課長棄哂都似

直接放海軍入隊
資源俾暗炮先 2星覺醒開一圈就夠
慢慢通關先 唔急砌隊

宜加我暗炮無專武, 之前補底抽到電單車專武。
我應該追暗炮專武定抽電單車好?

組隊黎講同屬係最方便可以一齊刷
但唔一定要限於呢個方向
可以係遠攻buff / 技傷buff / 血量buff 既隊員
仲要睇連唔連得哂4combo
如果只係升lv過主線可以用一用
但長遠計升可可唔化算

求指點，應該點組同升咩
海軍同土花練度高啲，土花就黎五星，之後練邊隻？狼女定尤金？

想扑你

你係咪無哂人同武既保底
係就all in 尤金返黎
唔好抽武，更何況而家無pick up
必定後悔

真心問，廢事嘥資源

頂 我抽到尤真專武 但抽極都冇角

仲有成個禮拜比你追

就係見可可連哂4com
所以睇下可唔可以頂住先

同埋係咪拎咗屬性武隻角色就可以食到組隊既屬性buff?
例如可可拎把暗武可以食到暗砲既組隊效果？

係無哂啦，咁好啦！追尤金！

連到都可以用下既
但唔好投資combo技以外既覺醒啦
武器方面真係唔知
不過你唔用專武又唔係同角色同屬
就算有無加成都無大分別

暫時暗砲覺醒升哂
升咗少少隻吸血鬼

同埋問題係入咗海軍就連唔到啲技

一到十二點第一件事就係打覺醒石

好似下期更新有得reset覺醒

火爪除左競技場
Colo 打圖果啲o唔ok
諗緊追唔追專

錢冇得reset呢

想問下有冇巴打知夢魘3-1個金鑽點先有?

reset海盗升狼女？尤金加近戰但我海軍無專，係咪狼同土花夾啲？

Cls

都幾大攻擊範圍
又係土屬剋星
其實係練得過

海軍無專用水劍都得
本身佢定位係坦

魚皮巴都入坑

有冇暗科學家？連到技

狼係當近戰架，睇你有無專囉，有既升埋狼女，尤金又buff到

去到半周年一周年有可能會再推出嘅

都算係咁啦，覺醒石咁難拎

可摸耳係你出既時候reset保底

咁你買過個帳算吧啦

呢個任係咪要升呢隻1星去到30LV再比裝佢先完到

洗唔洗升下隻角先入場

其實而家刷首抽係好唔抵
之前未有保底機制你可以3星起手+保底
而家新手刷首抽就已經用左個保底

唔駛俾錢reset 既話都算係咁

唔使
我果時係無練過全場走位靠隊友打

就係抽哂啲石都冇
追又好似好白痴

都無計，當快d 刷到知結果駛唔駛re

無課應唔應該用英雄水晶換主力啲進化石升上4星先?

又可以開戰啦 大家準備好未?

我會將大戰結果擺返係Q & A

pvp個三隻食唔食到組隊buff

咁可愛既你, 有邊隻驚有每30抽保底

正方論點
- 早升早享受，快d上5星過關打PvP仲好啦

反方論點
- 英雄水晶只有抽重覆人同活動送先有得入手，好珍貴架
- 進化碎片任你刷架喎，但係人物突破無左水晶就唔得

係嘅，不過Pvp都係差少少

唔洗主控架 落隊友就得

有d閪驚（E字頭）係每次都有保底既

想問想要經驗係咪只打經驗關最抵?

隻game好在課金同唔課分別 唔太係角色同專武到,反而練度育成...唔pvp,唔追活動meta角,輕鬆玩ok

想學mk組狼女尤金海軍，但升唔到咁多隻，隻尤金撳左一圈覺醒已經無晒石
仲要升狼女土花點升

普遍既意見都係寧願走去打主線/迷宮塔/進化碎副/道具副
但我自己都有狂打過一排經驗值 我打61LV都有2萬5一埸
真係缺經可以去打其實

其實又真係各有各道理既

你既問題問得好
我又可以加落Q&A

我個人係Exp關打到3星就唔會重覆打
傾向刷進化碎關
一場會有幾千exp
但最近更新好似buff左exp關獎勵
lv70有2萬exp

真係睇你點睇了
如果你全部角色都進哂5星就去返exp關

金皮都要290抽先保底啦

仲有無更多論點
要做屎官記低各派既論述

都係架
61LV就有2萬5了 所以其實係打得過(例如好似我歐左幾次有D新英擺係度真係升唔到咁)

利申返先我既出發點唔係無課個班

利申我係屎官，負責記錄架咋

你問我作為一個唔追PVP既玩家黎講(再加上窮課)係支持反方既
但如果你係有能力課既當然拉高自己上限爆進度嬴埋PVP(即正方)
既玩法係最好啦 因為PVP高=多鑽石拎,效益成正比

圖鑑齊左未

尤金打pve係咪冇用
練尤金定火爪好 我尤金連專
我有土花專所以里程應該換土花
突然抽左幾隻三星而家完全唔知練咩好
開始唔夠資源練 驚升錯野
有冇人比啲方向我

打pve先好用喎
只要招技車中d怪就全隊有buff
d boss又易打中
pvp反而難因為對手會避你

原本首抽海軍練水隊
冇啦啦抽又火又土又尤金
都唔知升咩好

謝謝解答
而家我個陣容係咁... 唔夠7-5副本打...

角色LV又低...唔知點好

想問魔谷 出 綠飾品個機率係唔係低過白盒？

講真 真係一個循環嚟
盡早上五星-》等自己羅馬/pvp排前啲-〉每星期攞多啲石 再抽人-》換番啲英雄水晶
特別係對無課嗰班嚟講 穩定嘅水晶收入係好緊要

瓶頸係覺醒石同進化碎，經驗呢啲關都係唔好打，打碎都出經啦

唔關事的
海軍火爪都食到尤金近戰buff
組隊近戰隊仲好過你單丁一隻土弓啦

70exp有28000左右exp，70gold有18000左右g

diu.....每日一戰黎推post

是但揀兩隻練4星 1隻近1隻遠 買碎又好 刷關又好
打爆d覺醒圈 之後再諗

所以襯今次機會我要將正反2方論點整合放係Q&A
Make Love No War

海軍做隊長比較好
迷宮塔打曬未?
7-5卡魔王定係?

7-5玩熟可以無傷，只係boss太多血要打好耐
升lv就提高容錯率

岩岩2條問題都真係問得好
睇黎今晚有排summarize

原來你有土花專，咁里程唔好換土花，里程好似換專好啲
玩住尤金近戰隊先啦，又有海軍火拳，淨係升尤金都有排升啦

如果圖鑑比較齊，10連大概有3x英雄石，如果升四星要160粒，即係都要差唔多50抽
無課又要上五星又要突本身都要好長時間，好似揾一兩隻角升一升就好啲，pvp pve都算係強力少少

哦你講火拳
人地火爪黎，係咪要比人扑

唉，俾次機會

卡關...唔升lv,要精算到咁...主抵海軍la

覺得呢個都有道理
所以好重點睇你追唔追PVP

急唔黎既mk呢d課長黎，無得比，一隻英既韌性都17、18萬

迷宮打到22層

好好好 我再試試

呢個陣打到天堂都唔會卡啦真心

22層都去到7-5算係咁
我7-5個陣 迷宮50層打曬
迷宮會比好多經同資源你 快D去打啦

豬巴求教天堂4點打

呢個點先發動到?

土弓PVE世一,歐洲人幸福煩惱,...養唔掂

豬仔 我已經留咗保底抽狐狸啦

主控海軍斬斬斬
利伸我都未過到

聽人講有同步bug可以令2隻重疊
但我想靠技術過

受傷係綠色武/combo技
回復力另一個buff
即係各自有50% buff

而家狗沖打緊 THX 巴打!

你問我 我就覺得快d上5打覺石好過
唔係話要追meta 你搵1-2隻比較勁既升左上5 唔突 個遊戲體驗都好d啦
你卡哂4慢慢刷碎上5 期間公會打王又打唔多 活動挑戰/裂谷果類又可能打唔到60/70lv 搞到唔夠分拎野
pvp 又上唔到去拎多d石 唔係話要你top100 求其上個鑽3 金1之類都差幾百石啦 咁仲邊有動力玩

你要搞清楚一點
保底唔代表會中pickup

重點係,.............

冇人會睇頭post 架

不過我海軍火爪都冇專
隻土弓變相冇用？

連鎖發動2個其中一個係受傷都得?

有無睇gundam OO
要統一全人類對抗單一敵人
果個敵人就係班唔撚睇Q&A既仆街伸手黨
不過要等下個post
今個post慢慢完善左Q&A先

刷碎既效益唔係淨係得隻3星，例如土屬既土坦，妖精呢類輔助都會一齊刷埋上去

Btw唔會再覆，關我咩事，支持換哂佢

但個粒野 取得途徑極少

唔會架
每個人得一種
上面果個係發動條件
下面果個先係果個角色技能屬性
要下面係綠色先食到呢個buff

事實證明大家可以平心正氣講point出黎
唔使勞氣唔使互屌

我同意呀 所以如果你keep住刷緊土屬碎 你咪可以選擇換海軍尤金嘅角色碎上咗4星甚至5星先
都係想盡快boost up戰力排前啲攞石
同埋入勁啲嘅公會攞石

有保底有希望起碼唔知要幾多抽先見到白盒

即係尤金連鎖食到呢個buff?

我專登練左科學家果把槍

整理能吃到水補受益的QTE的角色
3星角有
鳳凰 受傷->消沉
暗砲 受傷->消沉
土花 受傷->消沉
暗狼 受傷->滯空
土弓 受傷->滯空
---------------
2星角
白獸 受傷->滯空
瑞秋 受傷->消沉
可可 受傷->滯空
赤雪 受傷->消沉
蘭芳 受傷->滯空
火龍 受傷->滯空

只限定以上11隻英雄的QTE 其他都吃不到
FROM 巴哈

問題係出自某人嘅態度
不過算喇已經唔想再討論

另外火爪colo點解廢？ 又同海軍呢隻親生仔比？
咁在座全部其他近戰都係垃圾，colo放第一排執位直線對住人地土花土弓主力，佢衝埋去就狂屌

火爪pve就垃圾，硬直太大

聽完各位巴打既觀點
我都決定換石了
我雖然歐左咁多次但全部都仲係3星

應該係發動條件係受傷先食到招組隊技

屌我掉轉左
你岩
係上面綠色先食到雙子奶個buff
下面係下一個人既發動條件

係
我調轉左

捉鬼把槍唔得咖
你只會殺晒前面剩返最遠個隻on99

尋日個條撚樣講野句句有骨，仲玩到同條傻鳩圍爐，忍唔住開鳩佢波
仲話我對號入座，條傻鳩初初都無得罪人架，不過佢講野on9得濟仲要誤導人就要屌架啦

情況係你娶左好多老婆但有無錢養得起佢地
有老婆無錢都無用

利伸錢又無, 老婆都無既毒撚

早d4隻5星開組隊技仲勁啦

狐狸老婆 我要來了

岩呀，支持

我既情況係土弓土花都上左4*
但係打唔到土70最後有齊土弓土花果關
唯有換土花碎 再打70土花碎果關

今次我會用唔同角度整合返
保守向
進取向

你有無計過4隻5星用母豬石換上去要幾多
琴晚都仲有D巴打澄清緊話建議係早上4星為主唔係換哂上5星
無課微課月卡果班你ALLIN換完一隻上5星之後換多隻4星都差唔多極限

所以唯有賣家當

有咩好計，一定係換下換下就5星

有無組埋土仙子同土炮（阿寶）入隊？
佢地有土屬加成又可以連哂全套combo

唔好打 土弓+土花碎關
咁會分薄咗三碎嗰最大效益
打返單碎會快過你刷雙碎

大躍進黎

曲線黎架嘛

仲未計升完星都要用石re 覺醒關先有練度 D石用哂去抽 抽完母豬石換碎 咁你無課既仲邊忽搵石黎re覺醒關呢 俾你5星但未滿覺一樣係被人4星滿覺輕鬆屌打

投資涉及風險
角色價格可升可跌

仲有處於 消沉 滯空 受傷 狀態好似有額外傷害
消沉 近戰50%
滯空 遠程50%
受傷 每秒傷害200%

用雙內循環就可以解決

利申曲線，廢事又俾人屌

換少少上4先都ok既

我組土仙 土戰(大隻佬)

只有靠花朵弓，仲要睇人打完先會明點打

竟然中到隻普3星 好似中文叫蘭兒？
佢同偶像揀一隻會練邊隻
睇嚟都係要用普隊主角玩

我都覺得上左4星係幾好選擇
畢竟你進度可以快小小既話 自己都會打到更加高既碎片/其他活動關
整體係會快D

水弓把專都可以...

我剩係課左上個pass，而家就咁

仲有116水晶，原2星個堆碎都係刷返黎，要4星唔太難，上5星先要諗用唔用水晶

都係果句 4星滿覺已經夠你爆機 無剋屬既應該得暗水碎關 7000傷有機會auto唔到3星

俾你砌到隊完美唔係課長都冇資源升啦, 講真練度高尤金加火爪海軍夠過好多關啦, 同埋你土弓好似冇專, 留返要遠距嗰啲關先出場

蘭兒...有愛

想抽火爪專 結果出龍爪專

土弓同海軍都有活動派碎先上4星上得咁容易
不過無所謂啦 你地計完條數覺得值得allin 去馬咪去馬囉

今日見佢唔到清靜哂

如果新手allin左火爪先可能主線都過唔到，硬直太大，佢係靠單下爆擊超高傷黎打pvp, 但要五星+靚裝先起飛

又好似係喎 今日個post無乜火藥味 大家傾得都幾有禮貌

尋日真係忍唔撚住

應該轉頭就入黎又玩過

條友會一嘢追住人屌十幾個留言

係呀
好似我咁遲入坑
冇跟到前面D活動碎
海軍呀 2星角D碎太少要碎好耐先會齊到
所以用石換黎升4星都係好事黎既

其實係邊個
miss左

仲要屌人係課金狗CLS

蘭兒啦 下期up
可以抽武器

好 不過應該都係等300換

無課
刷土隊刷到全部原2 5星
土弓係500碎左右
用水晶買3百2 fit哂
仲有4百水晶係手
BTW我開服就玩

Lihkg GT界大佬
金句：
你又唔係課長 抽____嚟把撚？
唉十抽又中____ 無資源升了 點算好

睇返隊型如果無海軍又唔係刷開土屬有土坦，升至少一隻坦打colo幾乎係必須

惡撚到 課金狗除外
我零課我世一

普隊咪練埋龍爪派囉 下期活動派佢把專

想問
卡片 回復力+10%
裝備 治療 +10%
其實分別講緊咩 係比人補定補人？

迷宮35卡關...射唔到對面

Q & A下期更新
Q5. 英雄水晶(母豬石)用法
Q6. Exp入手方法
Q7. 里程用法

直接block撚咗 耳根清靜哂

字面好似係 回復力=人地奶你個數加多D
治療就你本身隻奶 個奶力多D
利申: 無升過補 尻估

龍爪派硬過連登仔碌鳩

最撚好笑真係問佢升邊隻好
隻隻都話升得嚟下期新英出又被屌打
問佢升咩又話海軍 鬼唔撚知咩屌你老尾
講完就算 難得條友今日無入嚟

打過68龍爪 真係有我碌鳩一半咁硬

傻鳩就=po主
撚樣=叫d人大師個個

sor lor me都係po豬

上個po

咁我今晚返去test下再上來分享

你連佢一成癲都唔夠 過主啦

火爪 係要點配隊
要搵d隊員打火屬？

想繼續抽專

賽車機械人係咩角工程妹？

呢個我記得睇過巴哈係
治療同回復力都係=奶媽奶力UP
好似係話翻譯問題定唔知咩
利申:唔肯定
淨係記得吸血鬼妹係升攻擊 回既血多過升回復力

海軍 火爪 尤金

咁你碌鳩咪硬過Ironman

近戰隊/火隊

得一隻機械人姐
都有幾個花名
土炮
阿寶
工程師

今日啲體力又用完 可以開始打PS4

你搵埋韓ser pvp top 20圖，條傻鳩仲問返咁你top幾多，

迷宮35有冇解決方法...

睇完狐狸唔係好想覺醒火爪 邊夠覺醒石用

你依家係Top20咩下？
課長嗰套我地點會啱用

有魔法卡

點跟

轉左火爪，今日 PVP 5 連勝

支持用水晶換進化石既不如比啲數字嚟參考下。
我條數就咁計
我無5星羅馬鑽1，PVP金1，一星期有2300+1500=3800鑽
你用水晶谷一隻上5星當你羅馬上到頭100，聽公會D人講鉑1打5場全部都有至少一隻66UP，唔緊要，照當你上到鉑1，呢到一星期有2500+1900=4400
即係你每星期多我600鑽

當你課咗398有400粒，仲差760粒，完全無刷過石就要380水晶直上5星。
假如你係非洲戰神每10抽得17水晶，380水晶=60,352.9鑽
即係用100.5星期你就回本。

唔知有無錯，歡迎討論

PVE資源個D，我進化石AUTO70，覺醒打唔到70，上次海軍EVENT無復活全破，尤金活動淨係可以AUTO50

唔好扮，你都課唔少

你Top20?

專一啲啦 到時狐狸出完又出個大波妹
無底深潭啊

世界大戰又開始
請出招

今版啲人好鐘意將土花放第一，然後我又將土花第一，火爪第二
輕鬆上尒

船長守尾門
對面點排都被我打哂

緊係啦 5星土花滿覺擺頭關差唔多輕鬆屌死人地2件以上 呢個MAP無火爪無土花係成個星期每日入去準時跳5場就得

一樣排法
土花行先除非撞火爪

點跟 你地課長有魔法卡

岩岩好辛苦咁儲左2700石十抽
又冇出火山號角

最主要係想知谷一隻上5星可以拎到幾多額外資源，有數得計咪唔使口同鼻拗。

咪屈，一定唔係課長

課長fd開服第一個星期已經全5星，兩隻68，依家嫌悶棄左game

唔算大戰
有論證同supporting係良好既討論氛圍
本身今次我都係諗住整合哂正反2方去Q&A任君選擇

唔使比武器佢, 等佢一入場就企定定, 你拉怪打, 其實好快清曬

好想接收佢個acc 玩
一定好爽

我覺得唔洗拗
用水晶進化咪早啲爽
成隊5星睇落靚仔又好秋啲
用黎突咪遲啲爽 刷石升4隻5星真係會想喊
68Lv呢下又型啲 睇你想點姐

公會吉祥物黎，收返你隻臭手

好似係點夠100次覺醒送一粒? 仲有冇
btw, 之前唔夠3星, 覺醒石隊爆左女神, 依家好後悔, 快d 有重置石

剩返免費 20 抽
想課抽尤金了

都係溝女果個道理
你有資源就可以早d溝到條女玩多d野
總會有玩厭既一日

得wo,我都係用果把 ，最厚血係史萊姆ja

幾時先可以一隊五星 68
而家連一隊五星都未有

colo 可唔咁組？
土弓 土狙 海盜 蘋果 玩遠程

豬仔你個會重有無位?
5萬DPS

依家先第二章 推主線先

十連係咪冇保底？

無坦真係俾人中出架喎，d人練到隻土坦鑽石咁硬唔係咁易打穿

全輸出會比一隻海軍吸哂火
真係無限中出

Colo坦真係好重要
無坦 你高人一萬戰力都可以輸

不要抽武，不要抽武，不要抽武...
重要既野講三次

實悶 之前魚米都話悶
你諗下pvp無對手pve又打晒 玩咩

D後排俾人射兩射就玩撚完

學巴哈金句： 屍體是沒有輸出的

海軍個期活動已經棄左，無哂目標又唔洗刷碎，CLS

哇屌 永久ban

可以單gay了
898

試左，第一間要喺左下角用連鎖先殺到最遠個兩隻
第二間房用武技就殺剩最遠個兩隻等死

80 抽尤金 中左重覆嘅土花

大家打單獨副本（刷火光進化石）70lv最後嗰關有冇咩秘訣 我用63lv 4星船長打唔贏

same
我個保底比土花食左

4星難d

挑戰關唔打無所謂
單3星角碎既關效益更大

新手留名

死佬

天堂29打到想死

近排game荒呀 裝嚟撚撚

係就快啦
早一日多人一日資源

我個保底俾傘妹食咗

見到好似要首抽地獄

而家易左
30抽必有3星人/專武各一

YouTube 好似有台仔寫左條script自動刷

差啲唔記得入錢落街 課覺醒包添

其實我想砌火隊 應該刷左鳳凰女先定火拳先？

尤金輕鬆

用緊手機玩咋

即係首抽要儲夠30抽？

噚晚十抽終於中尤金...用埋里程換尤金專...課撚埋4舊水進化石同一PACK覺醒石...
終於可以慢慢玩了!

大家可以試吓抽之前去幻海關捐錢箱捐錢...我就捐左成7000蚊...
之後一出驚十抽就中尤金了!

唔係
係30抽內必有保底
一個acc一次

升左隻蘋果女先...

直接捐真錢7000比營運會唔會中多d 3星

點解單3星效益大啲

兩隻3星我都要 係咪刷挑戰關好

經同錢都多啲

關卡入面d黃鑽有咩用，係咪最好拎曬

玩左3日無課可以點部署
點樣可以升5星

因為每次夾埋3星只係出3塊碎
你單3星就3塊都係佢
雙3星就會分薄左
當然都係睇你點睇啦
我既角度係我得一隻3星，可以快d局完一隻上5星
你有2隻3星又過到挑戰關咁可以照刷

你個名

我成個捐錢箱燒撚左

打主線刷石儲角色先

補充就係
雖然 2星過關同3星過關都係海鮮價獎勵
試過2星有25碎
又試過3星得5碎
但始終3星過關感覺上中多d碎既機會會大d

無分別 翻譯錯

有啲副關要用黃鑽嚟unlock 升級建築物用 仲可以用嚟換3星角色箱抽碎片

我拎哂去抽高級碎先知建築要用
仆街得返十零粒

土花自己打240返黎，再用300英雄石換600上五星有無得諗

打主線打迷宮塔先
經驗值就all in曬由金同火爪

然後有石就再抽十抽角色睇下

我係咁

其實建築物升快啲對實際資源嘅影響都係好少
等佢出event攞黃鑽 / 小公主派囉 唔急嘅

你在慌什麼星矢 你不是還有美雄水晶嗎

唉 歪炮唔緊要 但你出5星盾做咩

其實儲夠100萬換女神就算

有幾隻三星既人，你地會焗一隻上五星先，並升哂其他上四星先

想知320萬係咩黎

主角專武

用鳳凰刷70挑戰 穩3星 係比較耐姐

主角會唔會5星就好撚勁

主角最勁係多衫着同活動20%

有機會翻身
因為有隻強勢普屬角 - 狐狸妹妹準備登場

我仲以為係鳳凰武

其實真係好睇自己取向

因為隻英唔上五星就無得突破，基本上啲英雄石都無用

睇黎Q&A又要汁汁佢
我覺得叫人谷一隻5星都有d以偏概全
用左窮撚角度

辛苦哂豬仔
要搞會務都冇乜推過po
搞左咁多野

但狐狸加遠攻喎

未搞完呀
仲有d坑同埋新論點要改下

主角加普屬攻

打4星上5星嗰啲碎，地獄過首抽
買左400碎，日日爆體打左個幾禮拜都未五星土花

但係你諗下到你5星到既時候係成套土屬一齊5星左
果個成就感係好大

係咪鼓勵我all in英雄水晶 上五星

你中意啦
正反2方論點係上面已經有
我今晚先汁返入Q&A

豬仔個會重有無位

巴打game 入面搵lihkg

咁我算唔算非
已經買咗石比土弓上4星
宜家刷到成隊土原2上5星
但土弓都係得三百幾碎

成隊土隊五星我都唔會俾覺醒石落去升啲二星，谷晒四隻三星上五星再算
我升左隻海賊依家有啲後悔

暫時未有
你怕唔怕等多2日
因為可能有機會要裁員

我係用主角囉把野

我打完今個公會戰再搵你
THX

土花幾時比人nerf

仲卡緊天堂4 點解我咁手多合晒D武
主力又係全部近戰

真心覺得土花on9我最坦個隻海軍都3-4野就死
D脆皮直頭一兩下死
又範圍打都中 唔知點避

下
我從來唔覺得（自己隻）土花勁喎
我又要講多次
人地次次都快速儲氣
我就次次係50%既另一邊

去YouTube 睇下mk用電單車炒土花啲片

抽埋先 我都忍住冇課 今日中左

你講野小L森d呀
你Top幾呀

使唔使咁串牙

真 免費抽一日未抽哂仲有希望

有冇公會有位可收留

派下膠姐唔好嬲
本人意見不代表本人立場

之前無聊計過4星上5星要21日，但會同屬性2星全部一齊5星

條件係 ： 一場碎片 出1.2粒
每日送既兩次體力都拎黎刷 + 自然回體+每日100石買一次體

你刷幾lv關？

你留意返土花普攻加速先係必中，如果唔係加速係會避到

其實除咗無得簡嗰啲，基本上都係全獨特角入隊，加上屬性隊都係玩味性質居多，所以原二星即使上到五星都係得個擺字，例如有隻3星海軍，仲會唔會轉隻五星土坦做純土隊？

今日無100石拎既

都好難避

黎緊公會就快有 2 個位 (因為有人 2 日都唔打公會王)
想招 2 個朋友打公會王，草人 200 萬，有 2 隊打公會王就夠
公會排名 KEEP 住 60 - 120，想確保 100 名拎 2500 鑽

7 點?

自己太廢見到都唔敢入

想講係韓服隻AC起手有土弓真係發現新世界咁
完全推圖快撚到仆街

你草人幾多?
我個團其實都好多人 百幾萬, 肯玩一齊打分上 2500 分都 OK

2500 鑽

其實一直都唔明有咩咁世界大戰
4星用刷....
5星用石...
斷估唔會真係有人刷碎升5星

珍

刷緊海軍上5星
其實 啲體都係用黎刷碎架啦
想速成咪買碎

土弓連專世一pve

呢兩隻奶媽升邊隻好，用緊水隊未抽到水奶

岩呀，所以支持換哂上五星

韓服歐美好多仲放緊土坦係COLO

BTW唔好問我係唔係TOP20

我都有刷...所以就係唔明有咩好拗
刷剩200 or 120 唔通就唔買石去升埋佢咩？
一切睇自己有幾多母豬石既姐

兩隻都唔好晒資源去升...

你top20咩？ 你都唔係新人類俾部高達你都無L用

其實咁hardcore唔應該玩手機game...去玩CS啦
手機驚就係利用碎片時間
大把人慢慢玩大半個月都未打完主線
打完既一日掛幾場裂谷 打幾次pvp
呢啲先係普遍人打手機驚既模式
唔係GBF果啲日肝夜肝

十抽3白盒應該破左紀錄
呢度好似無出現過

Q5. 英雄水晶（又名母豬石）點用好呀？好唔好用黎買角色碎片升星呀？
Ans:
關於呢個問題其實係要睇返你個人取向既
支持買碎論點
- 縮短時間+提升遊戲體驗:
早升早享受、你卡哂4星慢慢刷碎上5，期間公會打王又打唔多傷害，活動挑戰/裂谷果類又可能打唔到60/70lv 搞到唔夠分拎野; pvp 又上唔到去拎多d石, 唔係話要你top100 求其上個鑽3 金1之類都差幾百石啦 咁仲邊有動力玩; 早d 4隻5星開組隊技仲勁啦
- 自製pvp排名循環:
等自己羅馬/pvp排前啲->每星期攞多啲石 再抽人->換番啲英雄水晶, 特別係對無課嗰班嚟講,穩定嘅水晶收入係好緊要
- 有限度提升(包括單一角色升星及換少少只升上4星):
無課又要上五星又要突本身都要好長時間，好似揾一兩隻角升一升就好啲，pvp pve都算係強力少少 / 早上4星為主唔係換哂上5星，無課微課月卡果班你ALLIN換完一隻上5星之後換多隻4星都差唔多極限

唔支持買碎論點
- 難入手:
英雄水晶只有抽重覆人同活動送先有得入手，好珍貴架
- 刷碎好處:
進化碎片可以任刷，但係人物突破無左水晶就唔得; 刷碎既效益唔係淨係得隻3星，例如土屬既土坦，妖精呢類輔助都會一齊刷埋上去
- 對pvp循環既實際收支平衡疑惑:
我無5星羅馬鑽1，PVP金1，一星期有2300+1500=3800鑽
你用水晶谷一隻上5星當你羅馬上到頭100，聽公會D人講鉑1打5場全部都有至少一隻66UP，唔緊要，照當你上到鉑1，呢到一星期有2500+1900=4400
即係你每星期多我600鑽

當你課咗398有400粒，仲差760粒，完全無刷過石就要380水晶直上5星。
假如你係非洲戰神每10抽得17水晶，380水晶=60,352.9鑽
即係用100.5星期你就回本。

總結:
投資涉及風險，實際回報可升可跌
其實都係因人而異
最後都係睇自己(荷包)承受程度去做決定

梳LO
BOB最勁

今日晏晝先除晒所有樹同草
啱啱七點上線佢全部回復返晒好爽

暫時有呢d資料
我會再疏理一下點present容易d明白

有咩關除左主線 迷宮又卡係35無錢升武可以多錢多經窮到燶主力又唔夠經升到60

5星土坦一定好過3星海軍......

玩左兩個星期先知 土拳可以集氣沖去人地到，即刻打死d土弓土花

有神快拜

我就有課既 但唔算好多 狼女海軍都有買398 狼女刷完5星左 海軍而家700幾 仲有1100母豬未用 我自己個case係 躺著領colo 2300 + 900分 單挑
利申: 我就未用過母豬石換碎

就算5星海軍
colo黎講
我都會照落土坦
土坦 海軍 土花 土弓

睇完你前面果2句我仲以為你有5星海軍都唔落 係要落土坦咁型 點知係why not both

岩岩打左一場last
4星火爪vs 5星土花

火爪武器技轟三下，第一下轟落去爆擊3萬4..有d離譜

其實係咪有隱藏爆傷？

免費抽中左尤金同火爪，跟住係咪抽角好啲
武用碎換

你呢隊end game隊黎架喎

爆埋隻土花上5星就END GAME養生
起碼要多一個月

比d意見好嗎
present最忌咁大堆字
如果我縮短返抽一兩句重點會唔會好好多

140萬得唔得

Bullet point 隔返行spacing 先？
呢個太長可能要放第二頁？

嚴格黎講加埋隻臭狐就完美？

25:24
63lv土弓欲哭無淚

咩臭狐 嗰啲搭地鐵人哋舉高手就有㗎啦
邊度洗比咁多石抽啊

狼女有無用後感
有啲興趣練 好似唔錯

5星狼女有牆既場可以拉打死唔少走位柒既人 作為唯一一隻遠攻既近戰係幾好用 不過要習慣佢攻速慢 被真近戰埋身個韌性唔高好易被人收皮 要保持距離咁 你可以睇多D MK 既舊片 佢岩岩轉近戰隊果陣都係主狼女副明星咁

70

英雄水晶 刷進化碎都換到 只要隻英滿左5星 多出嚟嘅碎片 可以換水晶
2星碎 80換1水晶

colo點樣？
Colo好似全部都係土花土弓海軍土坦清一色

PM

咁又好似晒左小小母豬石。。不過呢個真係個人取向,想快定慢姐...

thanks!
食埋飯開電腦汁先
而家用電話好唔方便

屌你地依家答得勁保守，好好笑

我第一隻5星係用母豬石谷上去
海軍上星期自己刷完5星 無用母豬石
依家就刷緊火龍
有隻5星起手易打好多

但圍起平均一場應該真係有1碎...有時連續幾場3碎，有時連續無，唔通刷碎都要驗血

我自己就唔覺得好浪費 因為加速少少上左5星我都唔一定入硬單PVP既top 100 入唔到既話又唔爭好多石姐 我而家都900幾分 咪慢慢農碎上5星享受下過程囉

你幾時產生左自己係歐洲既幻覺？
我都夢醒啦

colo 要睇AI生唔生性 有時佢智商下線會打打下人殘血唔收頭on99 行埋一二邊

岩岩PVP鮮花店少女 芭莉 一下扣我3分1血...秒我隻海軍....
是咪正常

是

我被過D高練度既土花轟過一炮5萬

放心 繼續練上去海軍有機會打得嬴

因為無石谷上5星,唯有一路刷一路儲

打人打到傻

試過Colo比隻土花一打3 炸到我飛起

PVP都唔記得咗打

日日放狗比人炸

我諗住刷碎唔洗驗血，無話自己係歐洲
我自己都係碎片地獄俾緊爭扎

試過一場colo 隻土花行左上去頂個幅牆，敵人係哂右手邊，佢不斷開武器技俾幅牆食鳩哂輸左

呢個值唔值買 有500幾

如果我有海軍仲使唔使放土坦？

正常發揮嚟，無課400粒
我土弓4星135碎 (計埋土弓活動拎返嚟個D)
土花4星71碎
其他土2星一早5星哂仲換過一次80:1水晶

又loop
依個問題要loop幾耐

其實=問人課唔課金好.....

再問下有無公會收留新手玩左一星期20kdps

大家睇下得唔得, 我加密左佢廢事次次都金剛棒咁

G持

開分身 歪中咗海軍
快速推到第五章拎石先

即係用左保底?

有五百幾 即係你都課唔少嚟抽人啦
咁多個角色有排你刷石啦
最少上完四星先再諗啦
何況你有五百幾慳嗰幾十做咩啫

你唔要臭狐啦？

係 分身啱啱去到第二章 咩都未刷

碎片問題一律購買

老實講如果抽唔到狐狸妹妹, 都值得開個小號玩下

正身keep 返 開返正身同期一齊刷首抽嘅acc出嚟玩

狐狸妹妹梗係要啦

臭狐睇片頂盡都係同土花同級數，不過天敵暗炮暗狼少人練

我個小號儲咗700體 應該可以一下沖完第五章

臭狐好似入colo好啲？pvp好似都係麻麻地

繼續更新

點解叫阿寶?

想問土花五星開嗰項特殊能力，魔彈補充完成加30%攻即係邊個位

冇乜課
中左重複火爪同尤金

單機劇情真係好正

唔係得打打殺殺

求指教
無土花情況下
谷土弓定暗炮好？ 打唔到70水暗進化...

p.s. 海軍靠活動四星

谷海軍連專

係, 好期待佢更新主線

我而家刷返分身覺得有好攰

有無人知點解會咁

遊戲係好...但真心頂唔順第二次體驗

想入幫會 有冇手足有香港人幫會

狂熱玩家想搵100名內公會收人 草人140萬 dps4萬5 （但要等24小時先入到會）

唔建議課金提示

打唔贏70好似蝕

早兩日update咗新version先後冇咗full screen有冇人知點攪？

用緊note10plus

不如你打你秒傷幾多 草人打幾多
等睇下有冇公會收

Lihkg6有一個位
每日登入肯打下活動就得
無戰力要求
唔online一日就踢
先到先得

我入

我叫北極灰熊

已加 歡迎

天堂塔40真係難撚到on9，成日都係差海軍幾萬血最後食左下劍氣/龍捲
卡左成個禮拜每日試個幾鐘終於過到
搞到明明無體我都可以玩哩隻game玩幾粒鐘，做乜鳩

想知大家有冇用魔鏡跌果d 飾品架? 定會用戰鬥獎牌換嘅牛頭裝好d?
冇乜資源, 唔想亂升

都冇跌過 點答你呀

不能只有我看到

有無人知韓版廣告啲字寫乜

根據正負評既數目,我相信係同中文一撚樣

成首歌好憨鳩純粹洗腦
띵작=名著 大作
가디언 데일즈=Guardian tales既韓文音譯
어드벤처=Adventure 冒險既韓文音譯

呢個應該唔關歐唔歐事呀?
我見魔鏡60lv 話會跌嘅

牛頭人有爆撃

狐狸一定要抽，理由如下
１）表現＞土弓
２）好萌
３）加遠程攻擊
３ｖ３可以食到隊友組隊ｂｕｆｆ
ｂｕｆｆ到土花同船長招歐
順帶一問送果５０抽可唔可以儲起來？

唔可以

唔可以啊 你想留返黎保底 就而家唔好抽

柒到打冷震

會跌呀 其實唔難
我打左60幾場都仲未跌咁解

牛頭人

固定點數
2% 爆擊
技能傷害 +15%
武器回復速度 +10%
生命 +10%
防 +10%

隨機點數
18% 屬傷 (高 3%)

土鏡項鍊

固定點數
高 17 韌性
土屬傷

隨機點數
高 5% 技傷
高 2% 武器回復速度
高 2% 生命
防 一樣

額外功能
治療
戰鬥護盾
殺敵回血

牛頭人一買已經好好用，隨機洗好屬傷就用得

但土鏡就相反，定哂屬但係啲隨機點數好睇運氣
好運嘅可以每項都勁過牛頭人少少

請問有冇巴打公會收人喔
68k 秒傷2m草人

其實真係建議你課次進化石包...否則真係好難打吓,一上到50之後會無乜力...因為其他送既角好多都唔係光屬...

幾時轉到團 @@?

應該差唔多啦

邊個放隊長有無分別？

財富之魔鏡項鍊 63lv

固定項目 (隨機點數)
55 – 87 韌性
土屬攻擊力 +15%

最多 4 項隨機項目 (隨機點數)
生命 +12%
防禦力 +10%
傷害減免 40
技能傷害 +20%
武器技能回復速度 +12%
擊殺敵人時，生命回復 +2%
戰鬥開始時，護盾增加 +5%
治癒 +20%

牛頭人項鍊 63lv

固定項目 (隨機點數)
暴擊率 2%
49 – 69 韌性
技能傷害 +15%
武器技能回復速度 +10%
生命 +10%
防禦力 +10%

最多 1 項隨機項目 (隨機點數)
任一屬性攻擊力 +18%

牛頭人都係得2%爆率係固定，其他數值一樣要洗喎，點會淨會要洗屬傷

結論:
一開始用牛頭人先，因為呢件野 技能傷害 武器技能回復速度 生命 防禦力 都包哂
之後刷件飾品 D 隨機項目好先轉土鏡項鍊

SORRY
應該係固定項目，但隨機點數

直接影洗滌個介面重清晰啦
寫哂range

真，有課淨係會升三星
冇課都係升三星，唔會有資源升二星

保底個10抽即日唔抽係咪會無左 有啲想留狐狸妹保底

40 分鐘後射落海

10抽要每日抽

每日一射

呢2日個機率又變翻以前咁

儲下氣先

希望有印

月卡黨們捨唔捨得買skin
火爪個skin幾吸引
尤金就馬尾look好睇過個skin

有一個印

尤金出黎接受我既愛

尋日補底個箱無紅印

除左褲

想歪中彊屍同狼女

買齊

我留黎回體算

咁免費抽應該抽人定武好？

Same 留黎回體刷碎片算

終於有Q&A

你地太污糟鹽濕
尤金bb 黎我度等我好好錫你養你

屌
岩岩開始刷70土碎
手動1:50 諗住auto會唔夠時間
點知auto 仲打快左10秒
我手仲殘過電腦

仲有 2 分鐘 @@

一定係抽人
啲母豬石多多益善
武器試下手氣算 唔好幾十抽幾十抽咁掉

就射

好合理喎
電腦出技唔會miss咁濟

7-5個魔王爆果個近中遠火圈, 真係打咁耐點都要硬食1~2下, 仲要幾金, 有冇方便避到?

佢auto反應時間係快過正常人

電腦其實幾識避技能，好似蛇女個氹氹圈龍捲風咁，電腦一秒就走出黎，一開始就知道出口係邊個位

左落海

qa 講得好清楚架啦
係3部曲黎
一定係跟果個次序出
預距離跑入跑出
或者留技cut停佢

個免費10抽啲機率真係特別閪

垃圾機率

屌佢老味武器補底中已經有嘅野

same same 巴打

唔好quote金剛棒啦
7-5個火圈係由內到外
殘血會由內到外 再由外去返內
你觀察下就識避

火爪 過多兩日夠非行里數換土花專

終於兩邊都卡好
狐狸妹妹我來了

我都係睇電腦先識得避咋

保底出晒尤金連專 之前300抽都0專終於有回報

留石allin下隻新角

見到都覺得好開心

一開始要死幾次先明

佛心遊戲低我課左月卡

有土花無專
有火拳專無火拳

300張券換土花專定係火拳好...

哭撚左 抽左2次土花專武

有無人有用星片買3星英進化石
我賭左幾次 啲碎出得都幾靚

岩岩20抽呢2把 本身有把尤金專
但我得 海軍 火爪 同 冰雪魔女 係咪完全無用

竟然中左火角色專武...

啲角色成長包你地會唔會買 新手玩冇幾耐唔知邊D值得買

點解日日都有免費十抽維持幾多日

想問下有冇巴打公會收人
6.8k 秒傷 2m草人

屌, 琴日補底中火爪武,今日補底歪中狼女
之後嬲嬲地追40抽食白果
好想棄,咩都打唔嬴

蘭兒 伊娃
有無咩評價
新手 好多野唔明 仲爬緊

假如咩打唔贏？

點知係 50 粉

僵屍有專ok，無專普通
伊娃無專聽講同兩星差不多（我得專無人）

免費抽

Q&A繼續更新 (整理by 豬仔巴)

Q1. 首抽抽咩好？
Ans:
最理想係3星角連專武, 但現實連3星人或專武都好難出
最實際做法係抽到3星強角既專武, 之後所有石allin人
（有錢人做法係直接買首抽）

-------------------------------
Q2. 前期要做咩？資源點分配？
Ans:
- 揀好一隻主力角, 將所有資源比哂佢(可以買埋$398升佢上4星就好打好多), 隊員覺醒淨係開combo技果一圈就夠
- 衝主線 > 卡關就去打塔50層, 有極大量資源, 唔識打boss睇下面
- 通關World 3開羅馬4v4, World 4完開實時pvp (每日1200-1300,1900-2000先有得入場)
- 每日留50體力打活動
- 覺醒關3次唔使體力, 記得要打呀
- 資源關通過一次有3星就唔使再打 (EXP關詳見Q6.)
- 進化碎片係過完主線先開始刷 (碎片VS英雄水晶詳見Q5.)
- 入公會打公會boss
- 升下主城/家園建築 (100萬心心有3星女神, 320萬心心有主角專, 其他下面再講)

-------------------------------
Q3. PVP成日唔夠人打點算?
Ans:
其實好合理, 隻驚開左一段時間, 大家練度都有返咁上下,
新手要慢慢build慢慢收窄差距
當然課金永遠可以幫你快d打上去
但如果零課微課, 建議你都係老實升盡左隻主控角先諗
PVP獎勵唔會差太多, 都係幾百石

-------------------------------
Q4. 點解主線成日都做唔到100%？ 執唔齊紫幣黃星點算？
Ans:
關於100%達成, 絕大原因係支線未做哂或要通過之後主線先做到
其實主線故事會限制左你去既地方
所以有機會係劇情未去到/未開哂個地圖既所有地方
建議你通關全部主線先返轉頭打返miss左既野
e.g 大家必問World1 土仙子漫畫書任要World 5先可以做齊

-------------------------------
Q5. 英雄水晶（又名母豬石）點用好呀？好唔好用黎買角色碎片升星呀？
Ans:
關於呢個問題其實係要睇返你個人取向既
支持買碎論點
- 縮短時間: 早升早享受, 4隻5星會有特別組隊技
- 提升遊戲體驗, 增加獎勵: 公會王, 活動挑戰/裂谷等等要靠高練度角色先可以更容易取得更多獎勵
- 自製PVP排名循環: 高練度角色可以幫自己羅馬/pvp排前啲->每星期攞多啲石再抽人->換番啲英雄水晶 (特別係對無課嗰班嚟講,穩定嘅水晶收入係好緊要)
- 有限度提升 (集合以上各點衍生方案): 用有限資源投資單一角色或者只換取足夠升上4星既碎片, 升5星時既碎片轉返刷關方式取得, 以達到最佳效益

唔支持買碎論點
- 水晶入手難度高, 只有極少入手方法: 包括抽重覆人, 經活動送, 或用80塊多餘進化碎先換到1塊水晶, 對零課/微課玩家而言相當珍貴
- 以人物突破為主的資源分配: 進化碎片只要有體力就可以刷到, 但係人物突破無左水晶就唔得, 所以都係留返黎突破
- 刷進化碎好處更多: 刷碎既效益唔係淨係得隻3星, 例如土屬既土坦, 妖精呢類輔助都會一齊刷埋上去
- 對pvp循環既實際收支平衡感疑惑 (詳細請參考Post 21 #401 六月寒冬巴打既見解)

總結:
投資涉及風險，實際回報可升可跌
其實都係因人而異
最後都係睇自己(荷包)承受程度去做決定

-------------------------------
Q6. EXP唔夠用點算好？係咪刷EXP關呀？
Ans:
如果係新入坑既朋友, 你要首先做好以下幾件事
第一, 清主線支線, 完成任務會有海量EXP (其中World 5, 2個門派既支線各有10萬EXP)
第二, 唔好亂升人, 買定離手, 集中一隊主力好重要
第三, 打哂50層新手塔, 都係海量EXP+唔同資源
之後你先開始去打EXP關副本又或者選擇刷進化關
經上次更新後:
Lv 60 EXP關開始已經會有2萬+既EXP, Lv 70 約有2萬8+ EXP, 但就無碎片
Lv 70 進化關有7千+既EXP, 有碎片 (廢話)

以前一般玩家都會選擇打左一次EXP關拎到3星就唔再打, 主力刷進化碎
但而家過關獎勵多左, 就睇返自己情況決定啦

-------------------------------
角色相關:
前言其實隻game有愛就得
普遍3星有練度有專武隻隻都勁
特別勁既有以下幾隻：
海軍 = 全能型, 仲有血量加成, 最強輸出坦
土花 = 全驚最高攻擊成長, 快速儲氣輸出第一
土弓 = 攻速快, 二技減防, 持續輸出
火爪 = 瞬移攻擊, pvp遠攻手剋星, 除火屬外都有攻擊加乘
尤金/電單車 = 近戰隊core隊員, 近戰buff 50%
其他3星就睇情況再問啦

另外實用2星大部分都會係主線拎到,
以下係2星角既隊員光環list
屬性buff: (普)主角, (水)白狗, (土)青葉+阿寶, (暗)吸血妹, (光)團長
近攻: 暗騎, 女僕
遠攻: 小紅帽, 海賊
近防: 武術家
遠防: 異界女
暴擊率+: 土狙, 赤雪
技能攻: 雙子奶, 暗科學家, 可可, 火龍
技能-cd: 索菲, 欺詐魔法師
生命: 土拳, 魅魔, 皇女
防禦: 團長, 雙子拳, 土坦, 蘭芳
特殊向: 店長(護盾), 吸血妹(擊殺吸血)

-------------------------------
Boss相關:
5-7 豪鬼
4種攻擊模式
- 瞬身拳 < 只有離佢遠先會用, 同佢保持2個身位距離就唔會出呢招
- 身邊4個方向爆氣 < 企係無紅色既範圍就ok
- 向前9打 < 最好攻擊機會
- 元氣彈 < 見畫面黑哂就要開始跑避元氣彈
唔貪刀就好易過

7-5 魔王
3種攻擊模式
- 向前方向打3條直線 < easy
- 噴火3部曲: 跳起向4個角落8個方向放火, 身體附近噴氣壓, 跳入中間儲氣爆火(普通爆3下近中遠，殘血時會變5下近中遠中近）
< 最好避法係佢跳返中間果時離佢2-3個身位，爆完第一下即刻跑入佢身邊, 殘血會爆多2下, 睇時機彈出彈入
- 跳去角落射死光 < 企佢另一邊腳邊就無事, 唔好靠中間果粒石, 係會比佢射爆

-------------------------------
主城/家園相關:（credit: 唔能話你知 巴打）
新手應該盡升家園lv, 唔洗乜都升晒先升主城
亦唔洗太注重升d低lv建築 因為最後要拆左佢地起高級野
補充:
左上去到黃色係合格
去到綠色心心生產會再加快
如果你發現升主城心心需求大過你最大容量, 記得去上方升大樹
右方有棵罐頭樹係World 5 支線有用
新發現:
如果有心心多, 可以剪草砍樹, 會換到唔同資源 e.g. 覺醒石,金錢
隔一段時間就會再生返出黎, 記得定期清下唔好浪費!

好詳盡

終於汁好個Q&A啦
都叫做比左D心機落去
大家下個post 記住貼呀

請問2星角連專武 應該係放隊長定隊員？

請問我差d咩任務 點搵 齊星

雖然歪左, 但有白盒我已經好心滿意足架啦
多謝哂

保底射錯曬中左蘭兒角+專

逐關睇miss左咩任

土花

我買左三個
刷碎真係地獄, 又唔想用母豬石

正!
Support !

以後唔再抽專武 拎里程換算
150抽中3把專 但全部都唔係火爪.

有角無專 有專無角

今日免費抽武尤金POOL見有白盒,點知係女神專
之前抽角又係女神,還番D感動比我啊仆街

算好運?

又扑一個

咪咁啦

...

逼害非洲人

好癲

扑

你做開幕儀式啦

少年你太年輕，十抽十隻三星角先叫好運，你呢d叫嬲屌

中埋............

抽唔撚到就及時行樂, 300里程屌左狼女連專算

聽日last

三白盒真係未試過，幾時出埋4白盒

屌我記得EH之前張十一抽全金色改圖
有無人改下GT版本

想問下咁多位巴打有冇公會仲有位入
6.8k秒傷, 2m草人

唔係有GT版本咩，我記錯？
定可能之前巴哈見過

新手入黎終於有野睇

唔收外掛 thx!

點解我會係外掛

妖精任？ 要打到5-5先解到

6.8k 秒傷， 但草人有200萬傷，仲唔係外掛

全手動電話玩
唔通我記錯左
我記得之前係咁上下2xxxxx，可能我記錯左單位
我本身退左公會睇唔返

免費抽未中過白箱

呢度

保底咪中左囉

想買首抽帳 想問下面邊個帳好呀

1. 暗魔+暗炮+土弓專+尤金專+2星海盜專
2. 尤金連專+火爪專+女騎專+主角專
3. 海軍連專+土弓+2星團長專
4. 尤金連專+海軍+2星科學家專

下個post置頂

保底用石抽架

柒左重新黎過
想問下咁多位巴打有冇公會仲有位入
6.8k秒傷, 草人唔記得左

Sorry認真答你
公會滿左..

其實牛頭人項鍊同狂熊貓胸針換唔換得過

6.8k
黎多次啦

換項鍊

單抽真係易中d
送果d 十抽全炒

我依家兩邊都未中 完美實現我嘅計劃
可以留返下一期

唔換你諗住換咩

好,不過仲差DD先夠換

想問免費十抽係咪今日最後

實中咩 個pool100隻鳳凰係面呀

好痴線

應該係聽日

無,之前因為覺得好耐都儲唔到所以冇突登留意係乜效果,而家就快夠睇下先發覺好似唔錯,所以問問
見佢都係加屬攻,以為大家都係會去刷魔鏡果個

30/8 最後

我會揀3有隻坦主線都易打d

換完都要D運氣 睇吓中唔中岩用既屬性

咁起碼唔使抽咁多下都唔見白盒呀嘛
反正我又唔係好想要火爪 因為太核突

唔得喎有一邊你一定要保
唔通你唔抽咩

我就係諗住唔抽啊

全部都揀唔落手

其實佢屬性好勁，我負碌洗到條靚屬，隻火爪打土屬好似一拳超人咁

即刻諗起銀魂 中左鳳凰幻魔拳百幾個一輝係後面排主隊

下
咁癲
就算下個pickup保底都未必中到狐狸/專架

我屌...68k秒傷

海軍 火爪 由金
配多隻咩英勁？

自從升滿一隊 體力都唔想買

既然都冇嘢想要住
咁無謂因為十幾粒母豬石同埋一隻唔想要嘅三星
去換咗個保底

佢前兩日諗住last 30免費抽都唔要，好痴線，為左隻臭狐可以去到幾盡

quote錯
btw我都覺得佢好樣衰 無抽到 要尤金夠

唔抵呀
價值2700石一次架

呢個真 升滿一隊就開始好懶

咁應該好快有offer

而家抽到四不像咁
有冇巴打教下路點組

3星角：船長 土弓 暗炮
專武：船長專2把 吸血女專 海盜專

睇返自己 活動開始個陣玩 打到第4章
依家114抽 有隻3星 2個5星專 同1個4星專
但啲專武完全用唔到落啲3星到

岩岩十抽號角
見到白盒以為中....
點知歪左去嵐方專
唔係唔好但係我想要號角多D

狐狸妹

我抽尤金歪左去熟女都係啦
any肥無保底情況下中到新白盒就算好啦
我心滿意足

見到個名都唔想應佢

真係自己鍾意就得
隻角幾勁都唔夠人練度
我都已經放棄咗top100

理想應該係狼女

仲以為女神專個回血係大家都食到,原來要企入個圓入面
比尤金用住先都幾方便

一定係繼續all in 海軍上5星
因為有專

我記得巴打個Rk 好前架喎

話你知, 專武珍貴過3星人
之後你可以放心將所有石ALL哂比想抽既人POOL度

唔好放棄呀，大師兄返黎啦，做咩走去打捧球

我們中出了個胖逃

點打1-1 夢

之前一路用緊土弓土花土拳 keep住top60左右
但D人練度越黎越高 隻土拳變咗箭靶 變相2打3 海軍又未有專

我仲一直卡金2 有冇咩可以指點我

終於掘哂D體力, 而家無得用好慘

好撚想課158果個覺醒包,係咪算好抵屌

你用哂D資源升偶像 1v1點打

多謝巴打覆我
不過完左海軍活動應該好難升

我會揀4, 海軍用住4星水劍先, 主控尤金
夠300里先換海軍專

哈哈 fd子洗開首抽有剩先平賣比我
佢唔係TB果d 專業洗帳 冇果喲3神角連專帳

睇下搵唔搵到海軍連專+尤金/火爪專武
然後將啲鑽all in隻角

完全無方向
保底抽海軍>之後中冰雪魔女>抽武器中左尤金專>諗住抽尤金pool點知出左火爪...>再去抽火爪專pool之後就出蘭兒專同科學家專
抽啲野全部無關係既
都唔知黎緊應該all in邊邊好

有得揀 我會搵海軍連專＋尤金專/火爪專

你有咁多專武唔使再抽啦
抽人拎水晶, 儲里程換專就得

唔抵 課月覺醒包好過

岩岩計過數
100鑽換50體一定買
2700鑽大概可以刷到153個三星進化石（以刷70副本）
而2700十抽期望值換到62個進化石

仲未計賺到既經同錢

可以點組

我依家隻土花五星滿覺 五星偶像爭幾圈
土弓三星滿覺
海軍第一圈

新手岩岩免費10抽中電單車女 係咪可以儲石抽狐狸女

多謝巴打 咁我姐係all in尤金pool
儲夠里程 換海軍專咁樣？

巴打個提議唔錯 咁就有2神角連專

咁唔夠打好正常

我都想問下各位巴打議建
輕課新手海軍無專（諗主用里程換）火爪連專，岩岩抽中左尤金bb咁仲追唔追專武還是儲石等狐狸

尤金專呢？ 未抽的話
你都唔洗望下隻狐狸住

我主要靠隻土花硬爆人哋第一二隻
之後土弓走到有技先開

有無公會有位收人？

人地有土花 你都係靠運

冇專 等於廢咗一大截
咁你諗吓抽唔抽啦

可以留一留tg

你指把勇敢的心？ 未抽 抽完免費10抽之後d石未郁過

所以我卡咗好耐 都係等狐狸出嚟
硬出五星63lv滿覺

4算係咁，海軍無專但起碼都可以當坦用住先

求教

唔洗要奶咩

你呢個問題即係又問人地課唔課金好

係呀 而家up緊

一律建議課爆

繼續水隊啦, 打海軍碎升到五星再搞其他, 呢兩日抽下尤金POOL 囉, 組隊有近戰加乘

你依家都差唔多緊局
土弓同暗炮無專都係好難上場

只能夠講你追武器pool風險好大，中左就梗係值得追，唔中就玩完

咁即係都係建議抽埋專睇下聽日免費個10抽再加自己20試下人品唔中先再作打算

點打夢1-1？

吸血女洗唔洗換走

水隊的話 吸血女洗唔洗換

海軍尤金火爪就齊近戰隊，反而狐狸入隊食唔到組隊加成，土花仲合群d

今日中左白盒真係好開心呀
聽日一定都會中到白盒架
係咪呀哈母太狼

換左應該都分別唔大

繼續刷海軍碎順便升哂成隊水2星角仲好啦

Gm話聽日出油蛆俾你

有火爪專不如allin再睇睇抽唔抽到隻人返黎，無既話就專心練海軍

新出既塔

咁可以換邊隻

等聽日10抽

收到

唔使體又自動打就係好文明

好似好多獎勵

Auto真係好文明

追專武真係要有心理準備，講多次

正常一出 應該都推到150up
唔少獎勵當幫補下

講十次一百次都無用
賭仔心態一定會追

利伸過來人

依家海軍4星百幾碎
水暗進化石淨係AUTO到60LV
係咪瘋狂刷就得
但我水隊一隻都冇升過
定係刷光個面好 因為我都有尤金同傘妹
不過D 2星都係冇升過

因為有時淨係跌幾粒碎
好似好唔抵咁 唔知刷到幾時
所以想問下

人人都係咁刷
想快就用水晶換

有精算師計過平均值大約一場1.2粒

刷佢老母
海軍好d
前兩個禮拜隻海軍3星
連活動拎左3百
再刷到而加 4星600碎

Sorry講緊70lv, 60lv唔知

太多巴打覆唔QUOTE晒啦
我依家有AROUND 300水晶
洗到咁上下ALLIN會唔會好不智??
利申:課左新手包+月卡+通行證ONLY

窮撚表示海軍3星 288/320
升左4星全覺醒先再諗5星

岩 100抽 聽日FREE埋個10抽就TOTAL 100抽武
哭撚左

成個ac 100抽武定淨係今個pool?

做人做狗自己諗

海豹：免費十抽中左3白盒喎

你睇一睇上面豬仔個Q&A 自己決定，唔係一陣又罵戰

非洲撚表示果陣得呢隻原3未5星
所以谷爆佢

pin左都無人睇早知唔整

實有用

一隊有奶 呢隊用黎打日任拎寶石咋

SOR眼殘冇睇到
咁我都係繼續刷 刷到咁上下換
巴打好有心機 正評左

我係無課玩家 依家三星有船長連專 偶像連專 土花冇專 免費保底重覆中船長另外又抽到土弓專 主線果啲咩都清晒 但pvp廢到乜咁 依家日日刷水關 諗緊之後果啲里程換土花專 再睇下歪唔歪到土弓 但咁搞法其實係咪應該刷土關碎片好啲

你其實都講自己挖哂d石，如果唔課金唔好諗定未來d野啦 升左現有先算啦

我今日新玩 保底抽中尤金 武器就中暗炮專
想問吓我依家儲到2700鑽應該抽角色定去襯尤金專up抽武器好啲

今個POOL 60抽左 再加40野免費

如果歪咗咁點算

新玩你又唔想刷首抽唯有搏一搏尤金把專

Thanks 咁我去抽尤金專先

最後中多把暗炮專

巴打用船長點打

重刷？

無專武有無咩代用品用住先

無保底打死唔掂 寧願抽到個人唔用/用垃圾武先 穩陣啲慢慢換
長遠多咗個堆母豬石追唔返
100抽 10粒一次都100粒

打到標晒汗 終於過到天堂35

重練啦

本身想保底用落下個活動
點知10抽中尤金專

人物無曬保底 追唔追好？ 無海軍...

唔好以為中多幾隻三星/專武就可以PVP唔駛炒

四十先難 冇得失誤

我應該換專 定換尤金返黎因為有尤金專

進化碎同母豬石唔同喎

完全唔夠經驗用點搞

佢D免費抽好撚神
第一日十抽裝歪中電單車專+土盾專
第二日十抽出火爪角
第三日炒
琴晚十抽出傘女。。100石單抽中埋狼女

俾我中埋火爪專啦

武器保底抽尤金專
出左火爪專做保底

真係有毒

2700鑽期望抽到31母豬石

有無巴打知 4星月光劍有無得打定要抽？
如果有得打打邊關
海軍無專 得把3星劍

天空29真係好難過
尤其是用劍客穿牆唔係成日都得
可能拎把可以跳嘅槍仲好 但係我一把都冇

玩左咁耐先知旅館有全部領取禁
原來唔洗下下人手係咁禁

聽日夠換尤金專 終於可以過

想問 天堂有幾多關？

你咁得意

咩槍可以跳

暫時有40

AK 沙漠獵人 格林機槍

想問下我有隻海軍
覺醒方面係唔係所有野都要升？

你仲有啲咩

3星得土弓同海軍 專武都冇

43

差火爪專武
唔想追

上個海軍活動有送一支水屬劍可以用住先喎

我勸你唔好，槍要特登升角色都要有D練度。赤雪如果你有海軍專武 30/34lv已經夠輸出。 你係要練慣個穿牆節奏，堅持打番幾十場啦 會慳好多經水同鎚
我個陣打左不下幾十場，你打到可以輕鬆滿血過第一波就好快過到架啦

你咁樣起手邊有得唔追

盡過關卡掘石頭 抽角 儲里程換專武
覺醒石俾哂你隻主輸出

咪入去係咁疊盾打
因為我隊野係 船長 火爪 尤金 土花 入去
好彩係隻土花一開波誤打誤撞射爆左一座塔

最未清塔係用船長招勾慢慢清

p.s.俾哂意思唔係咁早打爆佢 輸出向攻擊方向點就夠 到你決定養起佢5星先慢慢打爆

我都係咁打好on9死剩船長最後要逐下扔爆D塔

係43

首先你要有個諗法係佢地兩隻唔係互相取替既關係

上個活動送 一係合出黎/打其他會掉4星武既關

有冇人知最後粒紫晶點拎

試下睇 YOUTUBE 搵
就咁睇都答你唔到

打晒劇情 消晒體力
抽晒石得普隊隻3星要升

重玩仲快變咗養生game
其實係咪應該養隻2星養滿佢再養3星？

隻驚基本上就剩係主線同每2星期活動打 其餘時間都係農碎 你第2次重玩覺得養生好正常

換火爪角定海軍專好
兩邊都差一樣

又要搵嘢玩無一隻手機game咁正

新手想條路行得順d 想問下有咩禮包係抵課

月卡 月覺醒
雙週5600石 <- 比你每日一抽
唔好傻仔兩次十抽用咗佢

明白點解之前個個都話留體刷碎，真係戇鳩鳩咁打800場先上到5星

呢隻其實2星期有活動有劇情睇已經極高質 對正常上班族黎講唔算話好無野做架啦

你行上d有3個雪人果道有舊冰/雪響中間，拎火盤去溶咗舊冰/雪

你今晚個免費10抽唔要??

覺得養生無野做嘅話係時候第3次重玩

唔要了

有無人用模擬器入唔到驚？

係主畫面卡左

佢啲介面真係設計得幾有心機
上次就洛克人，今次就電影poster，下次就水墨畫

Same, 唔知做咩

抽唔到勇敢的心 反而抽到火山號角 開唔開好 定繼續刷

土花勁啲

咁樣chur法你玩ps4啲game都係幾日爆機
但人地一隻驚整兩年
手機game hea住玩就岩

你可以開多個帳睇下抽成點既...
可能之後好歐呢

我用土隊
土弓土花土奶 想要一隻前面頂
唔用土坦既話 得狼女 鳳凰 明星 但都無專
追尤金好似唔錯?

明星唔係尤金咩
偶像係伊娃？

月覺醒好撚吸引 不過好貴
個人嚟講78 88一個月係極限
以前讀書玩金庸 天外嗰啲都係咁上下

啱啱個女出世 放一年假無嘢做

我40抽全炒

SOR 唔知佢咩名
有伊娃

如果有限錢 咁就月卡
如果可以支援到就月卡 月覺醒囉

開個分身 玩想玩既2星角

屌 正身都係玩2星角啦

幫你個女刷定個ac過幾年大個比佢一齊玩啦

你個陣用土坦好過尤金
尤金組隊加近攻但你隊果3隻都係遠攻食唔到個buff
加上佢定位係打手唔係坦
用土坦加防一定坦過你用尤金
同埋你升隊土坦好快5星唔洗刷過

hea住玩,...好玩到唔捨得end game

買到月覺醒就買，
唔係課長淨主力練兩三隻角後期應該冇咁缺，應該課兩個月到既覺醒石夠練哂一隊主力5星爆覺醒。之後慢慢上68你就會存到石俾其他角

唔俾佢玩手機
等佢大我都收埋啲ipad 電話

買就一定買到
不過一隻game咁貴又好似唔抵玩

求解答

我自己都好少課金，呢隻真心有愛月卡+個覺醒包，玩得舒服好多。
追唔到課長但係pvp 起碼都叫做有得打下

如果你完全無意打pvp淨打劇情就月卡夠

爸爸有好野就自己收埋自私玩

師兄係指鱗片劍？3星個把？
活動可能無認真打 無拎到武器

你無就無辦法 用住簽到個支40lv先囉

一撚樣
免費抽冇中過白盒，啲歐洲fd 就晚晚曬

Same 但卡咗保底好開心

想問下
英雄水晶係咪可以換晒3星角碎片 唔洗留

個post已經pin左 q&a 睇睇先吧

第一晚就已經用左自己石30抽x2 保底晒
全歪仲要得一件
狐狸無緣了

咁就唔係冇中過白盒

所以咪話"免費抽"冇中過白盒

抽中咗火龍女同佢把專武

好彩聽咗你講 20抽齊曬

開定新post
【I/A】守望傳說 Guardian Tales (22) 問問題前記得睇Q&A

睇pin......

未post Q&A

推

搬緊過去